提提大家 727係香港動漫節 我哋可以cosplay完之後 再遊行

帶gear 帶裝備 去動漫節cosplay
Cosplay完去遊行冇時間番屋企直接去元朗

男cos狗哥 女cos師匠
驚太易斷所以用鋁或者硬木整

Cos完蛇叔冇時間除衫

Lost cost cosplay

Cosplay 荒野亂鬥 保力

Cosplay Gordon Freeman

唔好痴線啦。##lm

我會跟隊。

曹仁

Low cost cosplay
藍色外套 牛仔褲 藍色帽

或者拎個鎖頭穿條繩

Cosplay pubg

好提議

聽講下個patch出棒球棍

蛇叔

嘩！

每年一次都ok播
香港本身就冇乜節興氣氛
就由今年搞起
727 元朗動漫節

cls
諗下cos咩先

snake~

Negan

推 大家順手化靚啲個妝配合返

Cosplay Watch Dogs

K6頭盔

cos EVA，拎住朗基奴斯之槍，見到阿當就想插